全香港人包括政府都想回復平靜 唯獨.....

成個反送中運動歷時已經超過兩個月
全香港各行各業都受到唔同程度影響
政府都已經完全失去民心
係香港可以話每一個市民同政府都損失左好多

但係留意番成場運動有一班人其實係最大得益者
個班人就係大家口中架黑社會‘’香港警察‘’
有人會話警察有咩得益姐 而家出街好似過街老鼠
但係你留意番架係佢地其實都只係一個打工仔
如果個個月都雙糧三糧咁出 佢地仲點會介意俾人閙
反正換左制服著番便服 行係街無人知你身份係咩

咁就解釋到點解要派臥底混入再鼓動行動升級
點解要做咁多事去激起民憤 去反對獨立調查委員會

所以政府當下要做第一件事係取消警察OT錢
如果無左雙糧三糧 個個都想成件事盡快完結
警隊內部都未必有人再反對成立獨立調查委員會

如果